覺唔覺哥禿同高普會係英超超越廢蛇同電叻既成就？

哥禿=更強既雲加
高普=更強既廢蛇